「群交6女FB」後悔了 真的全是清純大一生 不是公廁

「要描述的話......，大概就是大學系籃、系壘球經那種等級。」6女戰7男群交趴爆發以來，事件真相眾說紛紜，但《批踢踢實業坊》一名自稱碩士生的鄉民透過3天人肉搜索，慢慢抽絲剝繭，竟真的找到6名當天參與群交女主角的《臉書》、《IG》，證實6人皆如傳聞所述是大一新生，「看照片完全想不到，外表清純的女孩會參加這種淫亂的活動！」結果他馬上就收到了網路警察「關切」，嚇得直問：「我只是傳IG跟FB網頁，這樣不算散佈淫穢資源吧？」

「女主角竟然說可以PO，因為『很刺激』！」一名亞洲大學女學生在學生匿名論壇《Dcard》爆料，指控有攝影師假藉拍照名義，實際上卻是收費在網路上找人大搞「群交趴」，還附上數張當天活動照片，事後傳出照片女主角之一被男友認出、兩人大吵一架之後分手，也有自稱是當事人朋友的女網友拜託原po刪除照片，「拜託妳刪掉吧！我們才大一！」參加活動的女生9成都有男友，卻背著男友參加性愛派對雜交，引發網路社群熱烈討論。
後來經新聞報導後，被指控掛羊頭賣狗肉的攝影師很快就將照片全部刪除、關閉IG，但《批踢踢實業坊》一名自稱碩士生的鄉民卻宣稱他料到攝影師有此一招，早早就備份好整個網頁資料與照片，經過3天一一比對攝影師的追蹤名單與被追蹤名單，根據照片背景、身材、髮型找出幾個可疑名單，再一一交叉分析找出幾個「同時跟女主角、攝影師是IG朋友」的人，結果不只引爆爭議的「6女戰7男」，連更早之前的群交趴與會者都被他找了出來。
「搞得連我也有一點想上車......。」這名碩士生透露，他為了這件事3天沒睡，雖然感覺有點空虛，但看到6名女主角們的《臉書》、《IG》日常生活照片，至今仍覺得有點不可思議，大嘆果然不能以貌取人，其他來不及備份的網友聽說有神人神出女主角們的資料，紛紛在其文章下推文、跪求真相，「完整版，站內1000」、「別這麼辛苦，我來替你備份一點」、「大哥，我們『借一部』說話......。」
「我大概只回信回了15人，被判罪的話，罪刑應該不重吧？」結果他才回信回到一半，就收到了自稱是網路警察的鄉民來信，嚇得趕緊要求大家不要再追問女主角們的《臉書》、《IG》，雖然有鄉民覺得他在唬爛，但也有鄉民認為被肉搜出來是遲早的事，畢竟流出的照片很多五官都拍得一清二楚，只能感慨網路世界沒秘密，若真不想成為被害人，或許一開始就不應該讓自己置身險地。

很想要fb

台妹都是G

所以咪話，
台灣真係一個充滿住beach同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗香港都係叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫，
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，表姐妹，或者朋友個女，朋友個孫
老帥就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

Hello 無圖

一張相都冇

講左咁耐都係乜都係乜都無

唔要蘋果link 原po link呢

係條仔面前咪清純囉
轉個頭就已經除哂衫同人扑緊啦
比人發現就女體自主
再比男友知道埋就#metoo
明明自己就係爛臭閪大淫西

睇ptt 未揚之前有人貼左張打左格
唔算好靚但純到，你當係科大Year 1 BBA 樣唔錯啲女仔就係
而家班台仔諗番應該係講緊呢年事
個Post 刪左

上ptt 攝影師fb ig 有1000張圖
怕metoo都已刪
ig account

條link死曬，好灰

純文字討論

點傳都好 就係傳唔到去連登

講咁多但係一張相都冇 朋友圖呢

連登係咪 DARK WEB 黎？

瘋傳>fb>Whatsapp>ig
連登仔永遠冇份

成千張圖唔信台仔咁囗密

仲要有男友

相呢屌

hellomoto

屌又係冇最重要個樣野

樓主老母都有群交

又入一球

圖呢？

台灣就是要這樣才叫台灣

扮啦扮啦

格離post咪有囉 係咁求圖屌

哈

不嬲外表愈清純既女,其實就最淫賤

定律黎

不是公廁

唔怪得中共左講馬列 右講農工

試下貼去ptt

唔通外表淫賤，反而越清純

屌爆你個閪，gay圖爆腦爆腳就張張都足

個樣越清純先最仆街

[突發多圖]台灣雜交party裸照外流！

錯， 男女都一樣係人， 一定有性慾， 不過東亞班女性慣左吊高黎賣， 當閪係八達通咁嘟

個爛臭閪俾帽人帶憑咩仲同條仔嘈
嘥氣啦，上tumblr 大把中港台女本身話自己乖女，好老婆都做人女奴，肉便器。根本無分國籍

咁都叫清純呢個世界就冇公廁啦屌

垃圾post 相都冇張

有張show樣，一般，對ball好正，個個對ball唔差

Make love no war

台妹

又幾高質啵

群p Ｄ叫床聲一定好正

終於瘋傳到lihkg

參加活動的女生9成都有男友

照慣例再來請教我見多識廣的好友茵茵:p:p
茵茵表示, 之前關於"色"影師旅拍的八卦她都講了很多
今天來講"色"影師+主揪+愛情動作片導演的八卦~
如果扣掉這位mus先生,
茵茵聽說 (強調強調!是聽說! 很可能不是真的!)
圈內至少還有兩個也是拍收費MD小有名氣的主揪
也有類似的情節
共同點是這兩位都是型男, 粗曠有型,
都是那種長的有點壞女人很愛的型

型男1號的小故事:
他是大胸控, 辦這種趴號女生一律稱至少D罩杯以上
然後女生人數沒mus那麼多, 大概是2-3女 男生5-6位
女生都是長期跟他合作大尺旅拍, 也幾乎都跟他有作過, 所以都算熟識了
他比較變態在"全程錄影"
主要賣點是"當成A片拍"
所以會有那種胸部臉部射滿精液
還要拍女生邊吸著那根, 臉上精液滴到胸部,
整個乳房上布滿精液的畫面...
茵茵當時看到(1號男拿給茵茵炫燿)時震驚了很久...

喔對型男1號一直在約茵茵也來辦一場:p
還說報名的已經報到幾十個了><
型男1號還有一個特色, 他很自豪他辦的這幾場, 男生持久力,衝擊力什麼的,
都一定要很優
所以不會很不持久很不硬等等的
照他說法, 辦過的女生幾乎超過一半都會要求再參加
不知是真是假:p

型男2號就更猛了
他辦的有幾個特色
1. 女生通常只有一個
2. 女生一定有男友

他的主打賣點就是"男友滿足不了你的, 讓你被好好疼愛滿足一番"
所以通常是3-4男, 1女, 女生除了被幹到昇天外,
其他全部享受皇后極待遇
比如說男生幫洗澡,幫按摩 (這不知是不是爽到男生更多><)
餐餐吃高檔(我聽過就有吃RAW, 吃隨意鳥地方)
然後4男輪番上陣被幹到軟腳><
另一個賣點是:一定要打給男友,而且不只一次....
而且目前每一場都有執行
要執行完才有大餐吃><
聽說有一場是女生同時前後門都被插入快翻白眼時拿手機給女生
女生半推半就下按了撥號
然後千辛萬苦裝沒事講完...
而且一定會有一次打給男友要是在"背後式+口交"姿勢
所以會一邊有啪啪聲和女生吞/吐時口舌不清或是嘴裡沒東西但邊講電話邊被插入又被邊
用肉棒在打臉和一邊被揉奶的情節....
(茵茵說她看過後者這種情境的照片)

臭雞一班

瘋傳永遠都無連登份

作文咁

留名

不嬲攝影界都係咁 所以唔好比女朋友做model

唔知會唔會有片呢

影相嗰位其實無咩野
d女唔淫根本就唔會去

根本台妹成日俾帽人戴

屌你老母 呢個時間你同我純文字討論?

lm

連登終於唔係第三世界

怕了無得睇

台妹真係蠢到仆街
偷食都算，仲要懶藝術留倩影咁
留低哂證據係其他男人手上
用個閪諗下都知遲早俾人出賣啦
弱智到暈

已經睇唔到

朋友

睇到咁樣仲點會想拍拖，想認真愛一個人
真係好痴線，好噁心

睇佢D霉體都知啦
無篇正經新聞
全部內容農場格式
有新出AV, ptt果偷食呀乜都當係新聞